Virtual Youtubers討論區（88）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

[img]

]

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

燈神留名

中秋前留名

合理留名

天使sub -1000

黑暴留名

含埋留名

youtube vanced 可以冇廣告

我ios撚

LM
たま好叻好欣慰

今次live 過唔到5k subs

？？

sv都有工商

唔記得左

搵人夾錢premium 好正

Lm
第一次睇たま

たま成日好似比人打腫左一隻眼咁

難得暫時脫咗holo坑又跳落去たま嗰度

discord整左5大訴求出黎

你用an定ios an可以裝youtube vanced

LM關注Yadog爆箱進度

睇V方便D,我都買左

搵下fd先

講乜野啊你

每PO binC

Tama BB lm

各國唔包台灣 因為你不被日本承認

冇fd咪做下印度人

好撚想sc啊屌屌屌屌屌

但係對波

瘋狂單眼

第五點笑死人平等對待其他國家觀眾=大家一齊閹

屌你老母 羊喊咩
數字羊冇數字撐唔住拿

而家會變成指定動作了

TMT

咁先可愛

鍾意聽歌可以聽下蒼月エリ 全部都留哂係度

真係有人整出來
不過aqua好似係支那人整的

姐係轉區去印度買好平?

睇一次笑一次

光

真

たま塊皮真係仲靚過兩大廠多數人 好生動

真係喊?

好似十令蚊一個月

都正常 佢對上一次開係vr個日
其他人都有正常直播 應該都會升返既

我都覺得就係咁先可愛

隻眼

全文好長,CLICK開黎睇

大炎上 Ready

引退左有冇兩年

就快餓死

我比緊88蚊個月

未

同情
不過唔睇

仲可以夾

渣ga google野不嬲都係轉區平勁撚多

弱

連燈女兒 久遠たま

表示同情
但係一日未解決 都唔睇

係久遠たま嘅弱

weak

1100有望

燒肉MAN喊

屌咪燈啦

可以學天使食草

係年代久遠嘅弱

北海道傳來嘅哭泣

又可以bin

其實好心痛, 但無計
唔做野下一次燒可能係羊

有冇教學點轉區? 就咁開vpn就得?

緊係食草第一人委員長

符合角色設定

１１００！！！！

1100

高音到

4200訂 1100同接 癲到

Yup
自動續會搞一次就得

撚狗師又做咩

隻眼可能係唔係好捕捉到隻眼,
有機會係戴眼鏡既人都唔定

又高又穩 仲好似唔洗用力

たま個frd :同接都高我sub成倍

4份1人睇緊

細channel好多時都一個3d用到底 佢揀live2d仲要真係靚

千幾人入面有幾多係連登巴打

佢高音得黎係舒服

隻眼真係似腫左

要忍耐

４５００SUB啦

DLLM Cover

高音真係好c服

唉 珍

支持一中原則㗎只不過唔會攻擊人所以燒唔起

佢好似琴日講左台灣定點

冇用力 唔會太尖 佢上得太輕鬆 聽果個都舒服

燒到佢今次真係respawn唔到

箱推魔法解除大家都把口都好唔客氣

高音師

感覺就快要失去自己個女

似係佢本人個髮型插到隻眼

連登老豆們做嘢未

咁撚快既個Po
撐狐先鋒Lm

台都冇開點講

逢紅必.....

家庭plan即使唔轉區其實都平

對主推都仲有情嘅.......

羊真係喊?

lize都玩叫阿媽錄音
把聲唔錯

同接破千是嫁女的心情

sor unsup左所以唔知，睇琴日個post話佢之前講過台灣

只對FBK有意見

烤肉MAN滾動到喊，好似係

紅底個紅

佢幫手推po

我都唔知,無睇....
我聽人講炸...

六花巴一向都係差唔多尺度
無咩點變

又咩事

ha ha ha peko peko

得罪講句 佢咁撚多台灣SUB
你自己唔留係度喊博同情做乜撚

無睇、唔知

蒙古烤肉師

幻想破滅咗 立即變紅A玩毒舌

烤羊肉條友定羊本人呀姐係

比埋link你地啦
不過AMSR我都麻麻地

笑到哭能左 Sor9

條路自己揀，仆街唔好喊

燒到佢 唔知仲會唔會中立呢

搭飛機去東京做真司

開左大聲聽たま
set 返細聲先好入
唔係一陣又爆耳

北海道火山燒肉師

佢有得揀

終わりの世界から

遲下會唔會變做動物農莊啲羊

成吉思汗_Out

箱推魔法

嘩屌 麻枝準首唔知乜鬼 小學聽

ready

羊講台灣條片private左
可能出事

羊其實無做過咩,
屌埋佢做咩....

終わるの世界か

個3D模真係整得唔錯

有北海道烤肉師頂住 冇事嘅

大家咁撚搶口 一陣Cover真係退出支那你地點返去面對自己主推

好奇想知佢講左d咩

唱得好溫柔

我都覺得
有火力不如繼續binC fbk

開 心

成班友講到羊自己想飛起台灣fans咁

咪又係講D SUB 話多左好多台灣人

明顯唔係佢地主推啦

由頭到尾都係笑FPK
no worry

好似係講咗台灣兩隻字
利申 聽返嚟

記得佢早幾個星期玩minecraft講過京都念慈庵, 問唔知係香港定台灣出

其實大撚把人出事之前講過台灣啦 啲小粉虹揀人黎燒咋嘛

屌真係好想睇條友仆街

收皮啦Cover退支那香港都獨立啦

我無份口德撚

其實有d掛住前妻s了宜家要做單親爸爸

為錢唔表達自己立場

以前都有人講過佢喊依樣野不過廢時講太直

直頭講埋"国"

買贖罪券

就係想佢退

我就剩係屌過 cover / yagoo / 領頭羊
同笑過 合理

其他V
我一律無話過

good, we all good
雖然冇咩可能

利申：無罵主推

你還有羊山孝子Sc呀

想講咩直接講啦

即係同龍心一樣

退出日本啦 專心支那

入面釣魚標題

g持

喜馬拉雅山般高ge道德標準

女人喊係最撚唔可信

龍心冇講"国"

講緊

CLS

4500 sub
1111同接

久遠たま 起唔起到中之人

Lm

係好耐以前d 片被人挖返出黎??

諗起Twitch個時

烤肉喊既話 真係想講句 關我撚事咩 屌你老母

洋佢好似直接講埋台灣係國

貝叔：女人喊兩聲就心軟 所以你哋班dt先會比女呃

有北海道頂住，唔驚

chrome 裝左volume master可以set唔同分頁既音量

其實唔算好耐之前

幾個月前

烤肉man同わため同北海道烤肉師係同一個人定係三個人黎分唔到

佢朋友個皮好似正d

算唔算係女兒的朋友?

個人勢冇人挖

有啲人係咪屌到走火入魔
做咩成個憤世青年咁
定我認真左?

痴晒線呢到D人
支那狗就係想你地鳩屌班V
你地又真係走去屌

佢D MC 片條條6,7個鐘

佢咁多台灣觀眾
唔係應該係受害者咩
話佢奶共=同錢作對就真

冇講過主推壞話 會華麗回家

你認真左
其實呢道D人大多數只笑FBK

決定支持v回鍋了

查歌詞

淨係屌過含埋

邏輯唔好咪溝埋一齊講

睇返Holo囉
不過就唔會睇架啦

FBK有合理解釋我咪唔笑囉

咁咪更加證明左我地唔可以唔表態囉
要搞你，幾時都可以搵返你以前d野黎搞你

睇完笑下算啦

得罪講句 平時各種尊敬懶係親密咁
出事後 明示暗示咩都冇 各種COMMENT無視
好似成個人消失左咁
集體跌SUB出黎講I LOVE YOU 呢D操作好難冇偏見

邊到有人屌

你地班PK 推咁快追唔切POST啊

唔問清楚的話
我仲以為佢呢兩日咁勇
風頭火勢仲開直播講台灣國

fbk我都有笑啦
講緊羊果邊

有份suggest六兆年 狂喜

撚緊

應該公司order黎
不過都係罷睇啦

真
羊唔會燒得起

你認真左

真肉撚酸到呢

樓上有人抽水當屌掛
之前aloe畢業前都大把人抽水

名曲

好似rap緊咁

個I love you真係勁肉酸

六兆年死なない

你想死？

多少理解佢地打份工
但都係果句 你用打份工做擋箭牌 以後再賣d營業 貼貼
對我黎講只會覺得好嘔心

但我會華麗回家撐船長

岩岩放工
有冇咩新進展
Skip左上一個po

講真，一日仲留喺hololive，一日仲賺緊人仔嘅都係食緊人血饅頭。
好難無偏見

公道講句I love u點睇都唔似係因為跌sub下話?

btw計埋傳心果堆在內表態人數唔超過10人真係有少少失望

你點知句嘢點演繹？
有偏見等於你可以攻擊佢

可能真係唔關佢事既
營運拎佢ac出咁

船長條片同towa發夢算係掛
不過廢事讀太多心

可能連v女兒同連登女兒差唔多樣

冇睇翻譯唔識啲暱稱
見到烤肉我諗緊係咪做翻譯個班

有幾首 一聽返就諗起咕噜碳
D熱血忘詞真係好正

連登女兒破1100人同接

佢地Twitter成日互動
伊東成日都係tama個channel出現

咁啱啱嘅係乜？

咁9成係

唔出名既個人勢冇人去掘

有無人backup咗？
要炒起佢，睇下個on9 seiho仲繼續中立love&peace。

巴打你d性癖同我好似有d相近

コレコレ 好正

無開左個垃圾post話sor9ry 唔夠敏感
但繼續逼尻桐生同Hachama跪
大家繼續課SC啦傻尻 錢真係好好賺

岩岩睇private左 唔知有冇人back up

北海道烤肉師同烤肉man話佢地係同一個人都話有機會わため點會痴埋一齊

一味+1

得一條友笑羊渣嘛

你問佢哋
又吵等陣又爆PO

條撚樣又係on9
又係以為唔出聲就無事

35000同接 唔該晒

巴打要認下人名
有d 係幾十個post 之前已經屌開既

wtm個會然仲有成廿日

有時聽到佢好似會話requested
係咪可以係個chatroom 到點歌?

比佢恨到

唔係冇左啦咩

有 連登仔沉晒たま船

我就冇睇 我見上個POST有人話佢喊
笑下佢跌數字緊張咋喎 佢緊張數字唔係第一日架啦下話

係個chatroom到大聲啲
或者下面有個Google form

大家都係爸爸

多人點佢又識先會唱 通常都係咁

會執Chatroom歌名
睇下中唔中你

船長

佢識唱又想唱又有歌詞就會唱

またまたたまたま

得罪講句 佢咁撚多台灣SUB
你自己唔留係度喊博同情做乜撚

乜嚟？

蘋果日報都出埋

gay

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

中咗首六兆年 開心ed

tama有google form可以點歌
如果我地好似簽連署咁成班連登仔點同一首既話...

最後一首

打埋格

我係男友

Hong Kong

慣常ED黎

WOW

橙巴都有睇緊

做咩 佢自己台灣FANS唔留唔係自作自受係咩

我點嘅無一首抽到

Follow得

我都係

唱我的中國心

岩岩知佢喊
同佢講既野
句野未必係營運出

主要係呢排發生好多事
佢覺得自己有唔成熟既地方
如果有咩事做錯左
希望大家多多溝通
和諧理性
唔好吵架

佢twitter句野應該係緊張d fans

一挑二十咁勇?

可能有上連登添

HOLO自爆
連V女兒或成最大贏家

我個女仲細要早訓 大家88

有無link

夜里始終想著たま

你邊度見到佢唔留？
而且你肯定係自作自受？小心啲用字

其實我哋都無睇
人云亦云
連係咪係喊都唔知

提醒大家拉返低音量

今日竟然唔係撚狗

神

你幾時畀返個名我用

蘋果上電視

daddy bye bye 我會買condom

真係有FORM架

哭撚左 tama直播咁就完了

超出想像

好彩有巴打提一提

算啦巴打
我都覺佢講野過左
但有時睇法唔同你改唔到人

要等星期五先有歌回

不嬲唔講大話

屌你老母安倍又出黎

原本星期五同星期日都係歌回
唔知今日臨時改左之後
會唔會照keep啦

今日收哂火
仲跟cover 口徑話唔應該公開數據

打丁都要買condom

你叫鈴原るるEX咪得

咁我都冇睇 成件事係點唔清楚

咁撚笨柒...

鳩都啪斷你

咁un返先

呢個咩台

重推一個一個紅sc

威水

btwユナ(p.s. たま個frd)升左60sub
連登勢既人數應該差唔多咁上下

係係係 你話有咪有囉
跌數字係客觀事實 佢緊張數字亦都係事實
我淨係唔知佢成日喊做乜撚姐

羊不嬲都係咁架啦

コレコレ

本身自己冇興趣
見你哋個個都喺度講

遲左

佢幫手解釋返好多人係中国人扮

喊都要俾人屌？
又blame the victims?

又諗起今日橙巴Post果張圖
睇怕我真係返唔到去

心配してくださる方がたくさんいたので、今回は急遽歌枠に変更させていただきました！
原神を楽しみしてくれてた人は本当にごめんなさい😭
見佢下面咁寫
係咪好多人都同佢講擔心原神有問題 所以轉左?

我決定放下仇恨 ,跪求Cover咪撚爆箱
等班支那人繼續睇Hololive
唔好搞Tama BB

咁快講完

COVER 唔跪GE 我得罪過邊個 我逐個道歉

係

4萬人睇緊

唔係Wtm變左
係我地睇法變左姐
好合理

係 spy程式 唔少人係twitter同たま講

郡道先生有咩問題

藍梅

係
多人話隻game會偷個資
tama怕怕所以轉

our girl

你話係VICTIM 咪VICTIM囉

慘 幫我買套搞到你俾人斷鳩

好波 玩其他遊戲吧

你同我定

試下唔好講最後一句

但係sc得好少

無問題

箱推濾鏡out
放大鏡in

我覺得個post好快要開新
有人係到引戰

句 I LOVE YOU 同 LOVE YOU ALL
都係出自呢條片，唔係因為救SUB數而講
唔好自己誤會咗就燒鳩人啦

乖女

所以我先咁講 睇法唔同左就返唔到轉頭 估唔到咁都會變左做釣魚

人地唔係靠Sc

屌那星
肯聽人意見
真不愧為連V女兒

今日冇撚狗睇咪少sc

唔知cover有無再開緊急會

點解聽聽下たま 突然間又鬧交

3張都好應景

跟

想知TAMA首ED歌名係咩
好撚正啊

日常黎架bo

點解唔係victim?
俾個原因嚟
Cover落封口令做v嘅有得揀？

啱啱たま返黎
所以究竟係wtm / 北海道個wtm 推喊

佢話好多人擔心隻驚 所以轉唱歌 sorry for想睇原神既人

橙巴

點解會變左北海道個wtm 推喊

轉台

我都想知

夜もすがら君想ふ

點解成3千人睇パトラair整蘋果批

其實係我喊 睇完たま上下都流淚

年尾出到一百個Po

私心推埋花鋏版

邊個

幻想cover會爆破ff到痴咗線

Thx

#43

私心推エリ

200 啦梗係

依加無再講就唔推返上黎啦

記得橙巴以前30幾post個時話好快會開始鬧交

把聲都夠J
你咪又係睇緊

換位思考的話
真心唔會怪佢地
始終都係打份工
仲要係一份OK搵到錢既工
保住個飯碗、留住班Fans
呢d係重要既事情

不過睇完果段 (無FC 係咪真係佢講)
又覺得大家睇法都已經太唔同

自己做既野
無被明白
只係得到原來想和諧理性
唔好再嘈呢種「維穩」

只能真心祝福佢之後順利

連燈
當我哋覺得Cover會光速下跪ge時候
佢掛左兩日機

當我哋FF Cover唔會跪ge時候
佢一跪到底

當我哋覺得佢跪成咁一定會炒會長ge時候
佢又想企翻一半

係冇得揀架 我都係笑佢咋喎
fubuki有得揀咩 你咪又係笑佢

記得ミオ係2月個live唱過

バズる點解

Love And Peace

我都睇緊 點解成11點都係到整蘋果批

戰左太多日 冇晒戰既欲望
頭先仲比tama洗禮完

佢開雪花我都睇

因為tama完左 太多好空虛吧

行開一陣又開始打架

我覺得諗多左 大家諗法唔同姐

冇事發生

咁你𠵱家ff緊咩 等大家估下下一步

沖個涼推左幾十頁

原來又有天才小釣手

應該聽朝食

大家可以轉睇國動

爆紅

玩dark souls先

又要等聽日夜晚

有得揀 佢都話咗唔合理會quit 唔係揀咗咩

佢中風我就睇

咁易燈我發咗達啦仲洗喺到

推定先

7414

不如話好多巴打個箱幻想太多
打份工啫尤其係holo,全部都全職

拗下先有火花，唔係為咗說服對方（根本無可能說服），不過可以互相啟發下新觀點。
如果搞到好似reddit咁love&peace我連登都退會員。

我估佢果陣係講holo 同 彩虹粉會鬧交
唔會估到係holo內戰

恭喜燈咗自己

最後一張圖幾應景
依家就算再睇其他都好
都唔會再好似以前咁投入

辭職囉
如果公司合約唔比辭職咁一開始就唔好講而句囉

咁多年都係接受唔到睇國動
反而桶神無乜野

FBK係因為佢今天的我打倒昨日的我
話運營有唔合理決定會辭職
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
WTM up過乜要你追住bin
想知鞭埋一份

前排想話分POST傾

果時係覺得對立廚會開始多,anti應該冇咁快
點知有加速師半引爆左
箱推魔法解除左之後,有D缺點平時唔覺而家會放大左黎睇
加上cover太令人失望,FBK又比得太多期望人,令到anti又多左

咩啊 之前已經有講holo會內戰 不過係話分post後

兩個都唔鐘意
六師傅

國動咪同pekora差唔多

改名巴

holo同非holo粉

個post嘅進度又開始推進

呢條友終於烤返條彩虹片

咁pekora可愛好多
睇舊人形肥膏真係唔開胃

pekora打機勁啲 好似係

楊吹雪

我都係笑佢姐 起哂鋼做乜
比起炸箱 我想睇下3星期冇事復出
跟住個個又FD返個下先好笑

回家了

聽歌聽歌

試下炒埋會長
我會轉職做全職Holo黑

比人抽水2434 D片唔夠10%

WTM同FBK一樣 點解張meme冇WTM嘅version?

追po嘅時間 就嚟用得仲多過以前睇live嘅時間

有病睇下醫生好WO

Unfollow啲中立撚啦政治唔關我事啲最撚憎

果時如果真係分左就柒撚到上月球

岳橋吹雪

大家都係為人民幣收聲 又分乜高低

單推委員長 專出holo熟肉

巨鎚瑞斯wor

成班人圍圈圈 圍住會長
拍住手咁講
おめでとう

你到底講緊乜
只有Fbk有講過 佢做唔到嘅承諾

真,唔想再聽到D營業聲線,想睇返佢地中之人直播

國動唔係銀牌仔咋咩

其實パトラ邊一方面吸引到你?

咁就話人起晒鋼

而家大家都好敏感
我都唔敢亂講嘢了

你休息陣啦
之前先亂講左半個post野

老實講我平時一直好係撚peace
今次真係忍唔住

我覺得佢意思係WTM同FBK唔同性質

牌位唔代表d咩

國動做vtuber用holostar 啲皮你就接受到

cls 你想攞住舊人形肥膏定pekora打飛機
都係嘅 人形肥膏舒服啲

哦唔好意思誤會咗

你得銅牌

唔緊

喱度大多數嬲holo都係前holo粉
除咗fbk 真係冇咩狙擊其他人....
所以.... 就咁囉

好波 終於有人踢爆佢

諗左諗 都好似未必得
把聲頂唔順

燃點香煙飲啖酒
睇下之後cover 點柒好過啦

我撐狐先鋒
Love And Peace

fbk果一句嘢係喺佢自己度出就要比返個責任出黎
係果句嘢重量問題
但羊講一句i love you 其實我覺得真係無咩野
就算唔係佢想講
因為果下佢個立場要講i love you 我只可以話理解
但唔會受落,只係覺得無奈同嬲
如果同樣羊有講fbk依句嘢我都會笑佢
但唔係咁樣人羊咩都無做笑鳩人

WTM同FBK一樣? 咁點解張meme冇WTM嘅version?

又鞭分 post
算啦

binc

可能要由一開始追先明 エリ走果陣佢地歡送果種感覺好難忘記
佢由果陣開始努力左好耐 又學結他想頂埋エリ個位 又成日幫組員做依樣做果樣 又學英文 有時又派下膠幾好笑
有d日常番既努力型主角咁

WTM點同FPK一樣?你地自己係到亂咁分析人地叫I Love you, 至少人地琴日專登停左一日live做表示, 有咩特別野係值得你狙擊?

分完再內鬨
應該會散晒

國動都識得AAAAA

係咪隻抽呀
等我黎

幾時有人妻系vtuber

Shark

炒唔炒都全職holo黑
會長咁既人設最後簡跪的話我都幾失望

佢打少咗反問嘅？ 同助語詞
放過佢啦 佢實際上係相反嘅意思

國動把聲： A

上面有個巴打有個fix 左語癌個句
#519

搵統神做家暴系vtuber

有台睇都咁得閒嗌交

Logic 有問題唔屌你屌邊個

好妻

肉酸到唔敢想像

都好耐之前啦
當我飲醉酒睇唔清楚鳩叫，OK
我通常會花時間打好多字都係醉醉地

諗到個樣同身型係國動就爆笑左

係第2 d地方見過同樣說法

應該係

屌打乜撚野鯊魚a啦

會失望呀
昨晚都用左飛越瘋人院做比喻

但我又唔會走去反佢
最多唔睇就算

我估係休3星期之後扮冇野

見到人妻即刻諗起天使

最後我都係認真左...

我主推係會長

Sor 打快咗搞到有誤會

其實鯊魚應該係國動fans

最驚佢出番黎好似入完勞改營咁

羊除左I love you仲講左啲咩
做乜又罵

唔好講啦
唔想去想像

.eviL冇得超越 佢地係原兇而唔係加害/袖手旁觀

ポン子

擺明抄襲啦 我第一日已經講啦

靜少少你又撩返起黎
你真係專業撩交打架BO

一陣冬雪又開隻狼最速下播
之後又開minecraft
沖涼等睇

唔煙唔酒
最好快啲爆箱

專業姜太公

三個星期之後戰勝了自己，熱愛老大哥

睇完今日份聲明
應該真係想咁樣
但係唔知班支那人同唔同意呢

靜啦

パトラ係好女仔 ,又識作曲又識煮飯
巴打放心 ,我會好照顧佢

鍊金果度修羅場

無野做開始睇彩虹clip先

all of you rmb to follow our daughter twitter

係非常加分

雖然我認為停一日Live屬於過度解讀
但係Wtm係無咩值得燒既

不過而度變哂Holo Anti串架啦
任何人跌Sub都無乜人會好心痛架啦

比定心理準備啦，上連登勿認真

我其實都驚會係咁
件事之後會長其實冇表態過
而家都係等睇下佢中之人會唔會有線索

兩個都唔要

好鍾意佢會盡力將自己可以做既野做到最好 有d似街角魔族個夏美子

個個國家其實咪又係差唔多 燒兩燒過一排又冇野
只係某國有國家機器 同講得特別兇狠

證明我呢個講法係冇錯啦
講真真係好似

中國而家放大假
一定會出征

點解要覺得我係狙擊 佢緊張數字都唔係咩新鮮事呀
佢同龍ARK個次直接乞SUB夠唔夠肉酸
純粹覺得佢跌SUB喊好撚好笑姐
仲有 我連佢有冇喊都唔知

咁不如睇日南啦

唔會比人屌 會比人笑

我勸你哋做定心理準備好過
我已經係預左佢會咁所以先堅定unsub

始終之前都係holo推
睇到好難唔難受

想知自己追po

佃媽其實係咪仲想搞2期生

唔出奇

真係要舒服好聽既唔係v既好多

パトラ都好舒服的
又唔使入會員都有一堆睇

屌你講完呢句望一望佢切堆蘋果

又話人跌SUB喊好撚好笑, 又話人佢有冇喊都唔知 你知唔知自己想講咩?
唔知又自己幻想D野出黎?洗唔洗睇下係咪有思覺失調

我就聽開まこと嘅

巴打識貨
不過唔常聽所以唔覺有細路仔喊聲

依個就係佢做到既最好 就係將依d都放出黎先有種可以親近既感覺

我由頭到尾都9UP 係你起哂鋼
你咁嬲做乜

自己選擇啦

熊貓人個關西腔

帶起HNST開始睇得出真係有心去CARRY

其實noripro啲中之人係咪都係大粒野黎

唔係想搞二期生
係已經準備緊

我無起鋼關心下你健康姐

你可以9up 其他人唔可以屌？

好似唔少以前有個係比人家暴既人妻型像

但係帶唔起 我諗佢同組長都想帶起哂成個774 所以依家先咁多コラボ

想睇holo可以睇呢到
合法的

我又幾時唔比你屌

佢喊其實唔係我幻想 係有條撚樣9UP話羊喊

NoriPro

9up釣魚想世界大戰嘅歡迎出去開post繼續

白雪xxx果個把聲幾好聽

十分同意

一post出黎我就會問你係用咩心態睇緊

希望新成員會有意外驚喜

homolive 全部都係女女skin仔仔

呢個共識仲係到？
我見holo跪個日大家嬲撚到仆街連密都唔加

睇,快D去睇

受屌咪得囉

我想講印象操作得咁成功
係咪可以直接帶5ch啲口賤野入黎啦
咁真係唔使客氣
btw睇完korekore撚狗好撚好笑

niconico member here

點左首カラフル比tama

蘭太郎都成日同出面コラボ都係唔多起到

？？？

唔好引我睇呀
屌你

經過之前烤肉man 的摩斯密碼特訓
一睇就知係POL

覺得佢太普通 又唔夠宗谷顛

陷阱呀屌
差少少入左去,我屌

除左白雪都公開晒中之人
幾鐘意白雪主持

功已破

我無click到

又聯署

開始有人放鳩片引人挖眼

有用嘅咩

邊個有入到上面條link

利申:我無

冇撚用
我簽都廢事

之前我PO過，嚇下COVER咁

開始明白班煙剷點解唔戒煙

利申:我無

屌

睇嚟可以整返個「戒睇 HL Day 1 Challenge」

5000人嚇條撚

唔怪得蕭別離戒唔到J

好廢 又挖眼

day3 已經有陷阱
點算好...

係係好多件事入面加多件事入去，冇咩實質作用架，但係湊下數咁

諗起嗰條星姐解密片

無事
仲未破功

免費仔一切照舊

要搞d企劃吸到外人睇難d
エリ未走之前仲上到u8有d 3d活動
而家好似冇哂方向

新人v得閒支持下 雖然都係得10位數同接 但係會記得觀眾同會回Twitter

戒大麻係辛苦啲架啦

一陣試下睇

可能要靠之前建築王果種

利申:奶嘢

好彩我係社交煙派
可以食可以唔食

有冇識日文嘅解下段摩斯密碼講咩?

一黎仲要係隻純度最高既

其實可以照po
你預比人抽下水,又有咩所謂

利申：Preview咗一秒

あーこ凸鍊金

10位數你玩晒啦

利申：爭少少

果日大家情緒特別D

食月餅啦

畀你燈死咗

あーこ又搵前輩

我dl咗落嚟研究緊

今朝個debate 都係得7位數
要10位數 除非T-Series 同pew 合作食屎

我copy咗條link
去個video downloader度
而家loop緊嚟聽

hololive 營運全員直播食屎謝罪都應該有6-7位數

十億人 習同侵BL都唔得啦 加埋金仔3p可能ok

P ・－－・
O －－－
L・－・・

立下flag: 當一齊結束果陣 我會sub番佢地

一切？ 一齊呢兩隻字好唔吉利

博士關台RTA

大家係咪驚左holo事件再次發生 索性推d唔紅的個人勢算

sub返啲相對值得信任嘅 至於OMDB 我就一直都無sub過

咁樣唔計view?

楊吹雪 我肯撚定一個view都唔撚會再比佢

係啊屌 PTSD啊 我寧願佢哋安心發展都可以比中國玩死

都好過**

啱啱Tama歌回都差啲開戰

想知polka bb依家點諗
召喚傳心師

諗返起岩岩見到個白上岳橋

呢個post的絕對共識: 反楊吹雪

UHA味覚糖公式VTuberの六葉ミカさんが、契機満了により9月末で公式VTuber活動を終了。Twitterによると、以降は個人VTuberとして活動していく予定です。

冇片睇好難答你 但係我又唔可以睇片

自首：今晚想睇銀船ASMR

想開戰嘅好似係幾個台灣人
好彩大家一齊撳低咗佢

一直都會推

咁見到支那人係難忍既

頭先見到船長都有d掙扎

只要有中國 台灣 香港嘅人同時出現就可以好大獲

睇啦

佢同全世界都有

用日文

挖眼
利申 冷血

阿火歌回

一齊結束

佢set埋11點半玩minecraft

直播冇去睇，但覺得會忍唔到睇重播

睇唔撚到?

唔好推 已經即刻改左

たま之後
會想留意下D 個人勢
可能會搵到唔少值得支持既滄海遺珠

好似第一隻精英都未見到

笑死

等我loop十次tama歌回

歌勢推薦

Pikamee, Mah Girl

以我所知
video downloader直接fetch條片url
應該郁唔到YT個counter
但如果係YT Premium嗰類
official download就唔知了

整返張流暢版出黎先
頭先急住整，搞到好似lag下lag下咁

其實樂敦果個公式vtuber幾好笑 但係好似未見過人睇

原來有V

咁...我係咪...可以睇PEKO.....
唔得!我係唔會睇嘅!

影片勢 + 舊歌勢

第二句係咪漏咗個"想"字
而唔係做咗先over 佢 body

係咪認真咗

佢既歷史太出名

有FALL GAY耐久

都係唔好諗咁多

Day 0

原來係英文?
我一開始用咁日文摩斯密碼表對

尋日比個第一隻有名既殺左

放下仇恨
利申:我無

佢係咩味

我個女聽日玩fall guys 希望大家準時出席

呢樣要問返一開始整個個
我淨係整返個hololive上去

咁都有v，仲要比個皮佢做落去

近期依首唔錯

感謝各位照顧我女友

3分鐘

4分鐘

開播再推一下

明明放左係頭Post好耐

但真係無特別搵過黎睇

又有あご睇

個皮幾靚 但比例有d怪 頭大身細

唔夠時間就唔會搵到咁多黎睇

我無野睇到走左去睇社長玩dark souls

可能同佢個background配色撞咗btw把聲幾好聽

使唔使認返樓上嗰位未來岳父

唔夠boing boing

睇阿喵喵佢地合作玩真係好開心 好好玩咁

同面包狗同日

我覺得媽咪都有得諗
點睇

對住他麻好多都唔夠

突破盲腸

改做「如果營運想對liver做啲唔合理既野」會好D

認親認戚大賽開始

其實係我個妺

Yadog準備定聽日D紅歌單未

依個正

loli聲唱阿爺嗰個年代啲歌真係好正

Tama大家族

我家姐

希望Tama BB 快D搞掂個會員
我要助養Tama BB

Aqua 首yadog大家族

細台70人算係咁，chatroom唔會太冷清，又可以同台主傾計，又易畀人記得
twitch細台有100人左右其實最岩入去吹水

有時我打下英文佢都會覆

兩個鐘就快推完一個po

佢老公我聽日要番工
大家幫我睇埋我個份

準備做爆箱畢業歌

屌, 做咩我下下入YOUTUBE主頁都出PEKORA直播
明明無訂閱...
我唔睇啊!!!!!

入game起計 遊戲時間愈來愈短
Day1: 19:41 Killer:雜魚
Day2: 8:30 Killer:雜魚
Day3: 5:15 Killer:組頭 山內重則
Day4: 3:51 Killer:組頭 山內重則 <(New)

慘, 夜晚都要開工

個髮型同色令我諗起艦C既瑞鶴

好期待大合唱沒有共產黨沒有新中国

聽日day5
有5條命

愛上火車

Yagoo自己唱

又真係好似

仲要咁啱都係板

youtube成日都係咁
我都係homepage見到

博士唔加命 分分鐘鐘畢業都玩唔完

大家最近失去咗咁多塊板 支持下新板

比人入侵殺左

好似話第10次之後會正常玩

聽唔聽到流星改係你附近飛黎飛去

正常玩都驚畢業都未玩爆

逐個逐個撳晒don't recommend

後面D隱喻

桐谷華

_ _

_ _！

直指某幾個H場景

有一個台幣紅SC

合理孝子

你點知的

你又知?

搵埋拜登同佢啲孌童可能會再高機會啲

挖眼

你點知的?

#861

我fbk推

笑撚死我

睇左咪知

團長同船長ASMR都應該唔少SC
算啦，希望cover睇清楚YT先係主要收入來源
望就望佢哋會放棄麻煩嘅B站
(雖然都覺得冇咩可能)

Fbk 唱左國歌未？

pc#861

有無V今日唱國歌

屌 youtube同我自動轉aqua

咁唔小心呀

6 人

1秒都要挖？

唔唱紅歌唔推了

對唔住 其實我係白上孝子

ふぶきふぶきふぶき

實釣到你

班友已經有戒斷症狀

岩岩開先咁少,不過本身都唔多
TST另外一個隊員就真係長期個位數
贏左最協都冇人睇

wtf

個皮行呢種風格...

holostar

V界鳩sir

holostar都冇佢咁劍走偏鋒

_ _!

屌認真 我入去睇左眼留完負皮走
合理事件之前我都無睇開佢 唔想做鳩sir

糕sir

而家鳩sir好失禮你咩

出道好耐舊皮好hea下
新果個都唔係好好多

笑撚到我

你估有冇人信
利申：我實信你嘅

哭能左

笠撚到睇唔到樣

鬧鳩sir?
陣間人地用黨安法拉鳩你呀

冷血之後係咪糕sir

佢一出場個個loopネタ

糕sir 推post啦

FPK誤我

襯人少少挖咗隻眼佢咪算囉

糕sir：真係好多SC，但感覺少過926好多

笑4

笑撚到仆街

sir

想知你會俾人bin幾多個po

係咪唔記得左COVER點對自己liver

50,769 人正在觀看

呢個post真係好多笑料

合理係時候要退位
糕sir要上位了

上返行人路

要等有新野玩先可能完

風向快到

睇返hololive

1秒好似唔計view，好似係

其實依家咁樣入唔入去睇都係懲罰緊自己

要睇就靜靜地睇

係㗎

學糕sir咁咪得

睇bob叔

Pin埋上去
祝好運
糕sir

屌 橙巴

104833改名都冇用呀

明明已經㩒晒沒有興趣 第二朝開youtubr又係彈堆hololive切片出黎

Ha ^ HA v Ha ^ HA v

其實我諗過多2-3日大家就會回歸holo
不過SC會員可能會冷靜一排咁
唔使忍得咁辛苦wo

實捉到你睇hololive

宣佈永遠退出連V

俾你識穿咗

糕sir唔好啊

做領頭羊帶大家回家

不了

挽留

之前龜片同岩岩ポルカ破左兩次功我都認左

我好誠實

我等haachama復出

渣ga

係名前面加「Holo考子」嘅話
我覺得可以光明正大咁睇

好嬲好嬲

好想睇公主

見到人地話咩船長同團長一齊將咪塞喺胸度
好彩我對ASMR冇興趣

睇黃片

之前講好一齊sub嗰位巴打
即刻燈咗

成個post 前面想嘈
後面就玩膠

真係this is 連登

はあちゃまっちゃま

同意

咪撚引人破功啦

Ho山孝子除暴糕(破產)

好多仆街仔引人睇

又引人去睇
我是不會動搖的

tmt孝子

糕sir（Ho山孝子）

我覺得你地應該去睇船長條龜片

睇完就會慚愧咁樣bully我

無論如何永久罷睇 — —

糕暴除

又引

多得糕sir功勞

本來都冇興趣點罷

笑死 1001

糕sir建議大家沖

NEW PO

回家啦

原本都冇睇開

咪捉鬼啦

呢個冇睇過想罷都罷唔到

有冇人之前睇holo
但冇睇過FBK
連精華都冇睇嗰隻

去打左陣機返黎又有野可以笑